有邊個傻仔未瞓，等條 Bill 通過?

一直唔瞓等天光，就係等呢個日子嘅來臨。

邊L個話條bill ，今朝五點有表決㗎?
邊個依家仲眼光光，揮揮手

here

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

屌

傻仔係到

你被騙了

等其他野多過條Bill

我真係戇鳩鳩

大把人等啦借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

通過左啦等簽名咋

高官黑警好快投降

今日等中國報復呀

Here

所以究竟係幾時

傻仔在此

已經通過咗 因為參眾院之間加辣版有差別
會send 去眾院表決
眾院搞掂之後由於冇記錯之前係超過2/3 加埋參院等同全票通過
理論上就算侵唔簽到自動成為法律

我會等埋之鋒fc先
不過都有特登等到依家 好眼瞓

仲要拋返落眾議院。。。

係咪驚我地起唔到身旭日 特登fake到我地唔瞓

到

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

病緊都等到e家，原來炒車，對各位朝早行動既巴打唔住

落去塞lu

落街啦喂！

外國手足揮手

成晚冇訓，去食早餐

我😂

外國撚岩岩起身

本來4點幾訓，等多左小小。

me too

而加訓

三罷啦

訓了

中曬箭

其實中大開路我覺得唔大問題，大問題既地方係區選作籌碼。
搞咁多野你同我講你要既係區選？
Continuous ab testing呀，快啲修正啦

睇住佢讀，完全無提

撚狗

屌 攰撚到

吊住

Monday

我呀同班frd一齊吹水頂咗成晚

Here
再加上poly班撚屌
而家出緊去睇日出了

source

早睡早起
起咗身啦

唔瞓

罷工唔洗返，等到眼光光。

未瞓出嚟搭鐵

估計今個月內, 即11月, 完成所有立案, 美國佬會做野.

你自己搵咪有
不過前提係要countdown 6個鐘